有冇人數過大紀元今年吹過幾多天災？

想問鼠疫爆發未？
炭疽病爆發未？

無